[凹凸洞]有冇人香港打過discovery pico?

有淺層凹凹洞，諗住打discovery pico 處理。 有冇人知香港邊間打好，效果如何，價錢

同埋打約多次會大約改善幾多？

push

打過
做過好耐reaearch
淨係搵到間有醫生做

如果有巴絲知邊間有得做 求開名 我想格下價

Discovery pico同co2 laser有咩分別？